遠雄授權董事長賣六都地 額度45億內
2023-04-21
https://udn.com/news/story/7241/7115080
上市建商遠雄今天召開董事會，決議授權董事長在新台幣45億元額度內，處分六大都會區未能及時推案的營建用地。 平均地權條例今年初通過，遠雄董事會今年1月初也曾決議授權董事長，在15億元額度內處分六都地區未能及時推案的營建用地。 遠雄今天公告，以總價款約25.56億元，向非關係人取得高雄市三民區總面積5282.89平方公尺、約1598.07坪的土地。 此外，遠雄今天表示，擬參與遠雄巨蛋事業公司現金增資計畫，預計交易數量不超過5萬張、每股10元，預計總金額不超過5億元，主要原因為長期投資。 遠雄 新台幣 增資